% !TEX root = ../these.tex

\pdfbookmark[0]{Coverpage}{cover}
% La commande pdfbookmark permet à hyperref d'ajouter la page de garde dans le
% menu du fichier compilé (dvi, pdf)

\thispagestyle{empty}
% pour ne pas avoir de numéro de page sur la page de garde -- le compteur de
% page est cependant à 1, c'est-à-dire que la numérotation commence à partir
% de la page de garde

\begin{center}

\includegraphics[scale = 0.3]{logo_pont.jpg} \\

\vspace{2cm}

\textbf{\today} \\

\vspace{1cm}

\textbf{\textsc{\huge CERMICUM}}\\
\vspace{0.5cm}
{\Large De Viribus Unitatem}

\vspace{1cm}

présentée par \\
\vspace{0.5cm}\textbf{\huge Doctorants du \textsc{CERMICS}}


\hrulefill \\
\vspace{0.4cm}
\textbf{ \huge Ensemble des résultats utiles à tous} \\
\vspace{0.3cm}
\hrulefill

% \vspace{0.7cm}
%
% {\Large Thèse dirigée par Mon \textsc{Directeur}}\\
% \vspace{0.1cm}
% {\Large préparée dans mon laboratoire, dans mon Université}
%
% \vspace{0.7cm}
% {\Large Soutenue le 42 février 2042 devant le Jury composé de~:}
%
% \vspace{0.7cm}
% {\Large
% \begin{tabular}{lll}
% 	\textit{Président du jury} & M. Jean \textsc{Aymaclak} & super Université  \\
%
% 	\textit{Rapporteurs} & Mme Cécile \textsc{Ant} & good University, \\
% 		& & \\
% 	\textit{Examinateurs} &  M. Alain \textsc{Cogniteau} & Université 1 \\
% 		& Mme Aline \textsc{Cognitelle} & Université 2 \\
% 		& & \\
% 	\textit{Directeur de Thèse} & Mon \textsc{Directeur} & Mon université
% \end{tabular}
% }






\end{center}

%%%%%%%%%%%%%%%%%
% verso page
\newpage
\thispagestyle{empty}
\vspace*{\fill}

%%%%%%%%%%%%%%%%%
